【歷史第一人】C.朗通殺10屆國家隊大賽 ！

C.朗拿度=大賽之王！

憑藉C.朗拿度（C.Ronaldo）的帽子戲法，葡萄牙3-1戰勝瑞士，闖進了歐國聯的決賽。而C.朗拿度的入球也讓他完成了一項歷史性的紀錄。

這是C.朗拿度參加的第一場歐國聯比賽，上半場25分鐘，C.朗拿度通過一粒直接自由球破門，取得了他歐國聯的處子球。

這粒入球讓C.朗拿度創造了紀錄。從2004年到2019年，C.朗拿度代表國家隊出戰了10屆大賽，而這10屆大賽C.朗拿度全部取得了入球。是歷史上首位完成這一成就的球員。

2004年歐國盃：C.朗拿度2球，葡萄牙亞軍；

2006年世界盃：C.朗拿度1球，葡萄牙第4名；

2008年歐國盃：C.朗拿度1球，葡萄牙8強；

2010年世界盃：C.朗拿度1球，葡萄牙16強；

2012年歐國盃：C.朗拿度3球，葡萄牙4強；

2014年世界盃：C.朗拿度1球，葡萄牙小組未出線；

2016年歐國盃：C.朗拿度3球，葡萄牙冠軍；

2017年洲際國家盃：C.朗拿度2球，葡萄牙季軍。

2018年俄羅斯世界盃，C.朗拿度4球，葡萄牙16強；

2019年歐國聯，C.朗拿度又取得了入球。

入得最多竟然係上屆世界盃

咁都唔算？

一年一屆既美洲盃先算

歐國聯 , 國家隊大賽

上年咪有打外圍賽

歐洲得果幾十隊爭
點同美洲大盃比

原來咁就決賽

以為友誼賽
唔怪得英荷都想出正選

無美斯既地方叫咩撚大賽你on9?